F1 2017 匈牙利站 討論區

2017 Formula 1 Hungarian Grand Prix

28 Jul 2017 - 30 Jul 2017

Practice 1 Fri 16:00 - 17:30
Practice 2 Fri 20:00 - 21:30
Practice 3 Sat 17:00 - 18:00
Qualifying Sat 20:00 - 21:00

Race Sun 20:00

希望大家多D 交流 F1 資訊

標準動作
負
上

負.....頁

peer fu

屌一開post就入黎負皮都只係搶到第5
你地班友有冇咁瘋狂

成事做咩放個cls佬grp上嚟 應該要放清泉條link上去

moon鳩成事

101人

回家吧

皮而腐

太多人 不了

有人會post架啦

Sticker都幫係整埋

返黎啦

唔好俾成事條仆街老點 呢個先係真

pm 我黎望望

岩岩入左去望, 好撚多csl

你最出名嗰句對白

指定動作 負皮

點睇?

佢係D... 咩?

請善用起底功能

你…唔知咩?

= =

割禾青走左果d 唔係好熟住

你有無得割？

堡堡世界第一

podium 呢d 野, 隨緣啦

大家都係Nico 乜berg 唔好嘈啦 咪一鳩樣

又hey 0

仲要即刻走

WDC 已袋，理撚得你

一條心撐康打

ching ho ball

康打世界第一快壞

想整'康打世界第一廢'嘅sticker，有冇教學

你是咪想死？

係

反康萬歲

廢打同垃利已經轉移資源去2018

我康

睇好康打2018

Honda is shit
McLaren is bullshit

McLaren Honda呢?

world no.1

負負得正

收到風 堡堡做賓屎FE老闆

波子唔玩wec 喇

咁LMP1 未得返瘋甜

咪又係last lap壞車

會唔會拍枱拍凳

唔反康嘅全部都係鬼！

老闆自己落場

屌鳩兩個dtm垃圾再自己落場
btw如果係神做老細會唔會搵兩隻狗落場

連 Sauber 都唔要 Honda

神4隻手 出4部車輕鬆屌打吱吱吱啦

神讓啲吱吱吱兩隻手都贏啦

想買F1 team 衫香港邊到有得買？

邊有年咁傻放棄做世界第一正廠隊機會架

sauber襯唔起康打

好似仲有一隊 唔知叫乜

上網買啦

睇下邊個笑到最後

honda

唔排除法記提供2018引擎另加Giovinazzi或Leclerc
哩個deal對Sauber黎講應該幾吸引

雙飛啦，踢走而加果兩件

哈屎簽哂約 ，兩件新仔 而加出面又吹到leclerc 屌打gio

紅字

屌

bykolles 執柒左喇
下季先同幾隊privateer上返黎呀

Formula E

牛牛今站大更新

等睇垃利台都無份上

weh 無行了

最大機會保eri

有邊次更新係work?

大勢

牛牛更新> 垃利>>>>>>>>>廢打

已準備好牛牛T shirt打氣

賓士果邊有個短頭髮幾正

垃利gro

出錯

btw 今年gio 撞左幾多次？

與其單機不如返group

留守反鹹清泉post 到最後一刻

向公廁說不

冇人唔比你係group反鹹

除左個on9 admin 有邊個撐咸？

好似冇

返黎喇

太多人，毒毒好撚驚

笠水仔笠到連會然都笠

返黎啦
有我地陪你反鹹唔洗驚架

係牙笠？

Palmer

鳩堡又有得出黎威

四萬

紅牛大法好

沙巴同拉利續約
新仔lec有機會頂偉蘭個位

一個位比拉利新仔，一個比自己友艾歷臣 咁副計應該免費啦

wehdtm見

weh同鹹狗一齊去FE

我使靠佢黎威？

康打第一節練習都好快

is shit

dtm king kong 打飛機了

正賽就

正賽包q

06年Martin Brundle無去匈牙利站，由Davidson頂替做旁述，Honda贏匈牙利站。
17年Marin Brundle無去匈牙利站，由Davidson頂替做旁述，Honda

神啟示

正賽好似paul喎...

WEH

康打有台上 你老豆都變鬼佬啦

2018

康打來了人們應當悔改

仲有茶記添呀

垃利已死🤦

係做返自己

唔想俾ham拎champ變4屆

其實班大陸仔講
話Benz排位有個mode 所以快咁多
你地點睇

呢到都講左一兩年

世界末日，英國精嘯

今季先睇返 唔清楚

no sand bag mode

KIMI話部車No power

等睇牛牛上火星

垃利比狗屌

WEH GG

世界級

係個笑話

撞得幾勁下
底盤,懸吊都無鳩埋

玻璃weh 有無事

Lets go Mugen!

Weh 炒慣，有晒經驗

炒一次要休一兩站

Pamler自爆
佢真係好撚廢

換kubica啦

all in 左星期日SC 大 上樓最後機會

康打撚會贏到鹹神咩 一架魚雷都收佢皮啦

馬sir大戰魚雷, 邊個嬴

打和

魚雷一係撞牛，一係撞Vettel 咋

weh+palmer 揸賓屎會點？

垃利贏wdc + wcc 咁上下啦

牛牛贏 都未到垃圾啦

toto會嘔血

World's fastest 壞engine?

又反

見到佢康部車就來冇晒貼紙
有D傷心

AERO

輕d快d

重落廣告既公司一定係大愛撚
咁樣施捨比乞衣

堡堡解答下 究竟有冇

快壞都係快

Drive Never

Hulk根堡要換波箱
罰5格

Benz又出口術
話琴日搵唔到部車既setting

sandbagging

牛牛會贏哂之後所有埸 你地全部都係垃利

笠水仔死淨把口

廢老馬莎可能玩唔到

拉利暫時幾快喎

澳牛+1分

牛牛今季壞左幾多次？

4萬都未發脾氣幾時輪到你扭計呀Max

廢老好似話去左醫院

19max 搏炒

仲要唔只一次

Benz 搞唔惦turn 1

17:54 The Williams team confirms Massa has stopped running as he feels unwell again. Is a Paul di Resta comeback imminent?

From autosport

qualy要出Paul 如果唔係聽日好似唔俾玩
15年澳洲bottas咪成部車都出唔到

lock up 神

小朋友係咁架喇

出do Resta

di Resta

佢加stroll

得palmer+馬蛇有資格挑佢地機

排位會更加熱，會唔會重演Monaco

神唔會犯第二次錯誤

如果Di Resta今站贏Stroll既話

過熱大爆炸啦

賽後訪問叫Paul 扑咪
how do you feel about losing out to your teammate once again

垃利快琴日秒幾

咪又係要輸排位

Go Di Resta

駁唔到

Benz sandbag mode off la

LM 睇DIR 屌打隊友

我都覺得benz熱得滯既賽場會搞唔掂

2015 singapore...

精台會點幫自己友打J?

放暑假前好想聽次nono

聽Ben edwards 同karun算

咁多年都係咁真係好窄洗下

BTW Benz可能上次衰個獲
今次一早叫兩位車手出去做時間先

條呔FING下FING下

如果Di resta 入倒Q2會j 到痴線都似

黑人,貓 鳩fingfing.gif

如果今場拉利包Q黎,
就好睇囉

又多個入廠
好想睇f2個痴線佬講f1

嘩,陳恩能話而家個埸 成57度

會唔會中暑?

晴天既匈牙利站track temperature係咁上下

kimi:收多幾條雪條係車先

我覺得車手真係好癲,
部車又熱,又要帶防火帽,頭虧
真係熱死 好彩開得快有風吹下

DIR上返去講車啦

話就話有水飲,
係個引擎隔離,冷水都變熱水

Di Resta唔駛包尾

佢好似MISS左個PIT

唔知太陽神今站會唔會唔裝水呢

訓醒先知要跑

MAX

牛牛

Q3應該幾好睇

無比人阻既話 應該有機會入到16秒內

大頭Q3

兩架康打

康打世界第一

留意下, 我隊友慢我1秒而家p11

康打

出年同古碧沙啦

PAL 入唔到Q3

入到你先驚

印度隊咁慢

留意番, 0.8s

2架康打入Q3

康打啪啪啪
康打啪啪啪

熱到啲觀眾除晒衫

你個隊友有咩用

究竟雷諾架車係快定慢

出糧比9bo

留名今站大頭上podium

完到賽都當贏啦，咁貪心要上台

KIMI

冰佬🤦

kimi好慢

太陽神

牛牛有機會界benz落黎喎

HAM架車做乜?

神

鹹狗

lm 等睇冰佬前面兩隻牛🤦

隻牛第三段好勁喎

大頭

咸狗做唔到時間就爽

一次機會

nonono

再剷出去啦

van撞多次喇

聽日熱辣辣咁激情追車

睇黎咸爺死鳩緊 咁多車出黎做out lap

屌你呀

圍鳩佢

Diu 冰人慢小小頂撚住嘛

冰人上唔上到

冰人

頭行

Well done Kimi

kimi係咪隊咗兩支雪條先出去

拉利fans 放煙

kimi

VET P1
Kimi P2

我都估唔到kimi last個圈咁撚勁

kimi 好波

垃利世界第一

垃利1,2
bo77as 3

個畫面好似熟熟地

Max做咩唔出去

唔幫鹹狗 it狗肯定聽日call sc 啦

賓屎好小器 走人唔做訪問

學埋佢大佬啲衰嘢

咪又係要輸排位lm

KIMI件衫爛左?

新燈神lm 燈力更強

佢想整個魔術貼出黎 不過整黎整去 整唔到

見到佢係咁搞

堡堡加成事 燈力爆煲

令我諗起雲加玩拉鍊

DIR個企位根本係做節目個位

唔係佢你地邊有野笑?

下年大頭黎搵你

到時笑你

有錢整車冇錢整衫

聽日
max vs 鹹狗
bo77as vs 冰佬

如果聽日max隊到咸爺出圈
我即刻封佢做我車神

拉利長約get

有茶記食tim la

賓屎個ig

WCC前來留名

醒下啦你

好波

垃圾

坐時光機黎？

幾多年前穿越黎2017?

睇緊F2 個拉利個Lec好撚勁超晒班

安全車一走左,佢一個灣過左3部車

又反咸

Kvyat又俾FIA罰，罰grid三個位，記一分

差一定兩分

佢好似重差1分就禁一場

依加10分，12分要停一場

阿妹，我知老豆啲雪糕收埋響邊呀，

垃笨牛都叫0.5 +-
唔通今場真係有得鬥下?

屌咪又係神贏

鹹狗劣勢 = SC 大

睇黎冰佬今日會遊魂 垃利想包Q 下年啦

HEHE

等睇mad max 隊老鹹出街

max肯定比魚雷撞走先

今站入pit策略應該會幾好睇，法記/Merc/RBR都有唔同數量既Tyre剩。
加埋track temperature有機會去到60度，都幾大機會要2 stops。

字面上法記會有優勢，咁多隊入面得佢地仲有2套soft。

但講策略 字面上垃利無優勢

又係個19page啲飛機文

唔係呀係上面位曉打自己寫

Exception F1係話vettel贏左9成9

exception F1 係咪即係開2號谷果個人？

今站如果法記pit完Vettel之後又"唔記得" 左Kimi既話，Kimi分分鐘俾RBR過埋

應該唔係

我覺得今次應該KIMI PIT先 vettel之後pit
不過都要睇正賽果震,kimi部車又會唔會有問題

今站benz都幾頭痕,一追唔上拉利既話
分分鐘比兩隻牛搞 到時就麻煩

呢個pages 睇佢解釋d野 我覺得ok!

紅色戰術
今日好撚熱 3PIT啦!

呢個 page 嘅post 我都有睇開

都算多技術嘢睇下 其他啲台灣page 淨係係到鬥快post 新聞 無分析

牛牛比我祝福咗, 唔使擔心

oh 個風格好似個19page

今埸垃利老闆又黎左 有啲不祥預感

法記整緊Seb架車，疑似波箱問題

先扣5格？😂

留名睇垃利又戰術一場

hoball

琴日賓屎出口術話垃圾太快 今埸實輕鬆贏
今日垃圾老闆又黎埋

垃圾今埸必死

睇新聞話換唔駛罰，法記只係換左FIA批准換個幾部份零件。
但今站對波箱既負荷都幾大，對Seb黎講係壞消息...

等睇垃利出事

拉利又出事....

老闆送大禮

話液壓有問題，唔關波箱

我岩岩都見到
好撚抵死

大頭Ho ball

法記老闆基本上confirm左下年繼續Seb-Kimi

SEB部車重未出黎

唔通又係bo77as笑到最後？

如果今站Seb同Ham無分而Bottas贏既話，Bottas會領先WDC

無咩可能

vetee

推到大頭上台 前面炒埋一碟

支持

留名等睇垃利爆胎

白頭佬好撚型

咁熱,你擔心BENZ好過

我驚康打出火多啲

條屎忽鬼又真係幾型

toto 正啲囉

toto拍枱

有冇ID？頭POST條LINK死左

搖撚準備

4條都死?

用緊720P 2000k果條，好似幾順

用緊1080p
好順

到底今埸左邊會唔會有返時間？

入到了Thanks

重注買魚雷今站之後停賽

陳恩能話 熱到HIHI

no

會two stop定1 stop呢

SC 大

有冇手機link 唔喺香港冇得睇now

又放煙

應該2 Stop
太熱條軚都虧得快
1STOP太搏

Max 連ric 都...

HAM

搏炒

SC...

拉利起步個野

Max 炒鳩 隊友

紅牛係咪中左降頭

HAM陰公 比VES頂住

又要再黎過

四萬哥一圈都跑唔到

澳牛橙

兩㗎大牛

澳牛

以為冰人搶turn 1

ric 仲話今埸要搏殺

電油黎架?

四萬哥部車漏野wor

睇落好似 最後又慢返

KIMI冇訓
VET冇柒

KIMI用左BENZ果個指套黎起步

頂你咩韋少，難得拉利起步正常

老闆魔咒解左？

Max 痴線

Team kill

搏炒到咁，牛牛都唔出聲

Vas真係痴線佬黎

魚雷：屌你，公平咩

痴線，夾硬撞四萬哥出去

揸得太絕

用隊友做人肉cushion...

乒乓

MAX應該要罰wor

Steward 查Max

小有喎

等睇又壞車

唔生性

應該要罰啦？

四萬哥唔笑

kimi拉龍

冰佬壓勁啲啦

RIC

好多first time

應該嬲到癲

GRO 呢排成日被人炒

俾隊友打柴 轉咗一個彎咋

ves 對住鹹狗記得同樣手法

咁樣可能一停到wor
紅 > 白/黃

foxplayasia 真係垃撚圾到冇人有

好似水箱水

兩架沙巴入左

靚

痴線仔快啲搞太陽神喇

19max

咸爺都應該好撚頭痕

今日部honda勁咗好多喎

MAX你搞掂HAM當你無數

除左under cut 否則ham唔會過到max
條友係咁拎孤寒線

好，可以等戰術出現

Max 罰10秒

10秒 oh no

行完先講

罰max十秒

已經追平上半年B組一哥既神油

10 second penalty

wfc🤷‍♂️

兩架拉利 拉開左

除非戰術，否則

預祝alonso又拎分

係咪19max玩咗咁耐第一次喺race有penalty

Benz唔掂 kimi都拉開得🤣

如果部honda keep到， alonso應該夠料上pod

應該佢係鹹前面就罰埋

個女出左世 醒神左 知道奶粉錢既重要

上pod?
我都想

興奮左頭幾個圈之後
又遊車河

唔壞車都偷笑

alonso渣垃圾車都夠切

Vettel 係咁做紫圈

佢咁話,我又想聽下ric講

拉利快左咁多

你專心D啦， 小心攪炒

IT issue at garage

Benz

錯覺嚟架啫，紅色車隊

舉牌提入pit

鹹狗 2.3秒

康打捱到尾先再講啦

召喚IT狗

懷疑係暗號黎

77拉近左
Kimi又訓返

個咸仔迷喺拉利迷入面

有時間睇

妖， 換咗n個engine之後唔會再有事

又冇左

場地特性岩玩

fom做嘢 好極有限啦

max幾時去坐呀，唔好阻住晒

今年垃利淨識玩D又熱又多彎ge場

你係咪鬼

希望細牛生性

同鄉內鬥 無得再上 最盡第六

前面攪炒我最開心

屌 訪問個陣先黎lag

你又係呀

Ves追近左bottas wor

bo77as放唔到19max

F1 post都咁多負皮

就呢個次序完啦

奧燒本身已經係鬼啦 踢阿狗一時好波一時隱形

睇下max 有冇機會搞到bo77as

成事

新黎 條友真係唔識架喎

because of me

我踢唔到大賽唔代表我係鬼

頭段vettel 勁
一到2，3段 kimi拉得近喎

又上唔到咁

靠to先過到

9保

新會撚

成年無睇F1啦， 見honda仲跑緊咪捧下場

Bo77 +9s

Jo is slower than you

法記盡放

honda 跑緊 爬緊炸

歡迎康粉

laglaglag

2000嗰條好順

屌 賣廣告

會然vet 唔好玩手機好嗎？ 冰佬上緊黎

顺x2

Sainz: okok leave me alone

我只係大頭粉
希望佢下年去麥sayD

GRO

原來大頭幅畫喺pit lane

wheel nut

今年本來想俾錢now
好彩冇俾錢睇廣告

冰佬痴Q左線

sucks hass crew

識睇F1 一定睇Sky

咩事？？

好慘

低級錯誤...

HAAS RIP

我見到alo追近左

好似真係玩一停喎

同鄉大戰

Kimi做咩 熱溶左冰人
返生？ 琴日陳恩能先話完kimi黎

我都係 佢喺康打咪撐康打

Kimi 上呀！

四屆架車慢緊

追咗兩秒

haas個crew可以等俾人踢去nascar

今站kimi捧杯拎第一就爽YY

養下生

大頭上啊

係時候到冰人發揮

Vettel 部車有事😲😮😧

冰佬要夠熱先勁
所以成日喺冇酒飲ge地方上podium

老闆發功

VET揸快啲啦
同RAI差唔夠2秒喇

軚盤有事

Steering wheel

今季架車好佐都冇用

咸爺部車

Benz IT 狗要收皮啦

if you can hear me

見到賓屎望唔到垃利車尾，爽左下

玩緊walkie talkie

今站benz應該要舉牌box

咁多個圈都未入pit, 係咪差唔多pit window

好似真係聽唔到

bottas:^&#@!*$^@!&$(^!@

Vettel 部車應該有事喎

Kimi唔通真係棒杯

感謝讀者賓屎提供笑話

wheel出事

好似偏咗向左

廢老上啊

廢老上呀

應該lap35入黎

Benz玩under cut?

2.3

賓屎入了

3.5

又想幫鹹狗呀

Benz今站😂🤣

比人落降頭咁款

有啲擔心拉利今日既戰術

逼害

拉利仲唔pit

放棄vettel比kimi去啦

No. 2 Driver

戰術大師

拉利啲pit windows真係掂
次次都空晒出黎

Kimi今站有機會呀 加油

拉利唔好又做戰術大師

快快手pit埋Kimi please

冰佬隊人訓緊？

19max 睇路呀

五十步笑百步

咸狗😂😂

Kimi is faster than you

Wanted to stay out

bo77as會點做呢

Team order

睇個款似
咸爺追近左

冰人應該想用紅tyre 行多2-3個圈做快圈先換

alonso go go go!!!!

Kimi要贏呀！

小心爆偈

係呀 我都覺
不過拉利比benz undercut

兩個同鄉一齊入

跟佢入piy追擊佢啦

但法記應該想play it safe，Mercedes換soft之後快返。

搞唔掂

19max 同鹹狗得返16秒

佢康 啪啪啪

好快新屍頂唔住嫁啦

死都唔肯入嚟

Benz換完軚 快左好多喎

靠bo77as助攻

添柯打is coming ！

罰埋10秒，應該target 第5

拖慢拉利等攪炒

ALO

出黎頂下鹹狗都好麻

alo好有鬥心

Kimi 又嘈鬼Vet

Kimi今站有機

Bot 應該好快俾ham 過埋..

維園阿伯又出嚟屌鬼

一嘢team order 就過啦

做唔做得返男人

今次嘈得啱

4部車都好近

Benz 上緊黎

如果比冰人上
Vet應該會第4

比冰人上啦屌

Seb拖慢緊Kimi，兩部Merc愈黎愈緊

Benz soft tires 個pace 咁勁

Kimi 扯火

放Kimi上去呀

啱啱賓士個近鏡果條仔

垃利老闆出口術未

77 仲唔讓神

一早講咗要比kimi過啦

而家一放Kimi ，bot 應該會癡埋去

冰人今場有火比佢行先拉

俾KIMI過啦垃利

7分喎，廢老幫下手啦

mad max 好想呢四架車有action
玩爛條軚就有機

Kimi快撚啲拉近啲先啦

覺得Kimi會贏個d係咪第一日睇垃利

集氣kimi

too late la
家陣一定要用佢老人家嚟頂住後面

13秒7？！

拉利應該係唔想vet落到第4
比ham總成績過埋
如果換位係kimi 1 vet2應該會換

罰10

咁搞法又俾返Benz包Q

又逼害廢老

10秒penalty

佢自己開聲話今年肯做二奶既

Vet 無Ker

一跌話黎做硬四哥

Kimi拉近啲無事
而家keep住秒5秒8咁 好難換位

Sor.. 以為係最後時間加10秒

撞完ricarrdo 罰10秒

😂😂😂咸爺

炒落個積度

前面炒兩部，alo就可以第3 上pod

老MK 又屌鬼

同kimi 一樣

食屎狗 又賣廣告

搞番好radio

望係咁望啦
Max 快啲炒落ham 到啦

podium alonso

廢老加油呀，

好多口水

個馬拉神油廣告

太耐無講嘢

廢老追到同ric 差一分

Seb vs Kimi
Lewis vs Bottas

個廣告長撚到

無品 bottas

頂，拉利肯讓未呀

我係77就扮聽唔到radio

Sky sports 喇

真係team order

洗唔洗讓到咁呀屌

嘩屌

陳恩能好似好撚憎Vet同Max

BOT

B77 無賓州

死太監

77

俾咗幾舊水訂now 無理由唔睇㗎

揾食姐

佢好似鍾意vettel嫁喎

best driver 要人讓

死太監，仆街啦你

佢勝利車迷黎

Bo77 玩罰，讓到咁樣

77 呢下洗唔洗咁明顯

玩野

Bo77賤過狗

廢老點頂鹹狗呀

77擺明要全世界睇住啦

唉 咸爺咁都贏到既話 拉利食屎啦去

C+G仆街死

盲生

差在未揚手

HAM: I don't care

avoid the kers

仲有20個圈，唔會HAM贏呀

鹹狗：🙎🏿‍♂️👍

鳩堡係PIT都要食條腸

垃利食屎啦

唔放kimi 輸硬

垃利啲戰術

鹹狗點會放返你

等睇太陽神第一

講完有無面紅啊

又比人鬧

真係白痴

bot部車慢咁多

仲以為拉利會嬴到個d人第一日睇F1呀？

鹹狗要人讓車係天經地義

係avoid kerbs

上場未柒夠牙

kimi把聲無晒火嘅

Hea 揸算數

佢放左條腸入wheel gun...

魚雷係前邊

等睇戲

差之毫釐謬之千里

揸到無癮啦

一直放而家拋去咗喇

冰佬直接過佢喇

兩個芬蘭人

Kimi 要爭氣

可以養生

垃利真係on9

會唔會忍唔住出去起爐

反正ham 都唔會讓番

Kimi上呀屌

好想睇唔讓

Diu

鹹狗： 唔讓咪唔讓

冰佬用drs 放返鹹狗

kimi go go go

係咪好似4圈後仲過唔到就要讓

冰人發火拉

頂住1秒距離咋

57 圈

冰佬keep 到第二完一定有2018約

Kimi

拉利On9夠未

差兩圈，冰佬加油

屌又虐老

Sky Italia話已經有約 所以.....

垃利放冰人上去
vet 是但拉一陣龍都贏鳩硬啦
分數又會咬住

戰術

KIMI頂住呀

kimi頂撚著呀

頂撚死鹹狗

咸狗走啦吊

仆街垃利

仲有兩個圈

就57

HAM幾時讓

好緊張呀

等睇反口

讓未

真係覺得佢唔會

5 more laps

再加5圈

屌，benz 又5 more laps

又5more laps

估撚到

又擺龍門

續到完場

抵死啦，死太監

Bo77as 一直估到 hea揸算

加油啊kimi

劉備借荊州

5圈之後又5圈

鹹狗是狗

同起高鐵一樣。唔得再加

拉利係咪傻架

保到vet 先有希望

都唔係今日嘅事

咸爺部車應該唔得啵

kimi就黎頂唔撚著啦

nono 未

Kimi
頂撚住

點解ham話前面架車慢,
但係過唔到

點解太陽神頂到咁耐

Kimi上啦 出力啦
全世界睇住你

頂住MK

頂撚死Benz

鹹狗收皮

又跌返一秒開外

今年比較難跟
前面唔柒好難過

BO77 hea到

bottas咩料
突然慢咁撚多

就黎又要讓喇喎

自我放棄

明知ham唔會讓返，自己拉開，唔想尷尬

雲當阻住哂

太監自宮

鳩堡就忍唔住啦

翻奄？

唉 kimi拉近返啲啦頂

咁頭先就唔好讓得咁核突啦

62太陽神俾返個位出嚟未

望到個爐？

又+5呀？

快喇屌

冇謂逼到神落唔到台

DIR要退賽

諗返起冰佬前幾年仲係lotus果陣
頂死vet架大牛一過終點即刻冇油

又續完5個

應該有晒叉炭 只差條腸!

Do resta

DIR retire

世界仔

大太監！

拉利開心喇，太陽神上嚟喇

咁既次序到尾

Pre Podium 間房氣氛應該正

陰功，原本超額完成

紅van司機都識減速行駛

今站之後決定唔笑廢老

64圈啦
讓位呢？

自動續約

BO7 : 功課已交! 你地上台,我食花生

讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車 讓車

kimi: i dun care

神做咩唔比返個位人

老MK dial down

鹹狗跌到好遠

77:唔洗啦我唔玩啦

肯讓未

永續bo77as

條軚唔得啦 早換又chur左十個圈

永續

Max 有冇機第四

Kimi 仲咬住 vet

第六

MAX gogogogo

仲有5圈喎

俾max 過埋仲正

tr 都無埋

Bottas應該好hea

拉利戰術成功

冇事既!

MAX 過到黎
唔洗讓LU

唔好咁老定

仲有 第十

有哂藉口唔使讓

19Max過埋77

仲有p10

話左一入賓屎就好似入左演技訓練班咁

成班都係戲子黎

呢個就難講啦

bottas係咪訓撚著左

小bot子喊緊

為左續約可以去到幾盡

條胎係咪唔掂呀

做戲做全套

追住toto 含 is a must

毫無尊嚴

呢3個上podium waiting room應該好靜

紅色車1,2

Hulk GG

Hulk retired

9堡又透爐

Kimi今站真係MVP

咁都忍唔到

完埸先黎透爐

BO77AS:自己份約自己爭取

Driver of the day 大家識投啦

紅色車包Q

冰人 - 空虛眼神

Vet - 望timing board

老MK - I had radio problem

垃利

上次呢3個好似係vet同77吹水
廢佬唔理

尊嚴唔可貴, 續約價更高

頭先唔知邊隻狗話5 laps no pressure 架話？

大頭順利第6完成

自從阿塞拜疆站後第一次VET 同 HAM同台

垃利包q

Ham爺比返佢喎

又真係讓

讓左

串拉利戰術大師既去左邊？

Ham竟然會讓

HAM 讓咗bo77

可能覺得2分 算啦
廢事比人講

咁都炒車

真係讓返77

2架康打有分

寧願唔同台

如無意外法拉利應該會係暑假後倒水式直插

驚反鹹聯合軍所以讓
反鹹聯合軍又一勝利

估唔到
好啦 有口齒

真係讓返

鹹狗做返人

唔撚想係PODIUM對住垃利1,2

fastest lap: 大頭

拉利贏，咸爺讓
屌打哂大家

似呀

好滾動

紫圈

康打啪啪

Alo好ball

有時兩分就兩分
到最尾一場可能就係靠兩分嬴WDC
阿朗素唔係未試過

如果Ham要口爆陳恩能
我諗陳恩能都唔會拒絕

場場幫佢打丁

仲有半季隨時要靠Bottas，無講搞串個party

2分唔駛尷尬 無價

咸仔
今日好L man

應該過幾日就有垃利簽約消息

HAM做咩讓既
利伸 無睇65圈之前

咁樣讓黎讓去
賽例容許嫁?

BO77AS贏左個PODIUM
輸左份約
抵咩

Man你老母

英撚陳

做個順水人情俾77 + 塞住反咸班友
一箭三雕

唔串垃利點會戰術成功

屌你老味

Driver of the day係咪未開

Fastest lap of the race係邊架車?大聲話比我知!

MK 咁都諗到

你諗下77讓到咁
佢就咁衝線真係比人講

alo

邊㗎

Ham

Honda!!!!!!!!!!!!!

咩車我唔知,剩係大頭

Ham快過Bottas，Mercedes決定俾Lewis 15laps去追Kimi。過唔到既話俾返個位Bottas

麥拿倫

屌啱啱先返到屋企睇

honda勁到

呢場拎既分仲多過佢成季

係兩季加埋

仲以為咸美頓會唔讓番個第三出黎
咸美頓

bo77as架車鳩擺

康打先係贏家

見到kimi笑

Honda話我上緊黎架啦, 下季唔好放棄我呀

好難得康打無爆擎

vet面皮咁撚厚

Vet 識做 第一時間拍下kimi

冰佬

Kimi Driver of the day

大頭第六

成個room和諧哂

VET

陰公, 跑到呢度, 老麥先過到用上年拉利偈既沙巴

waiting room又熱鬧返

係咪暗示下季繼續用廢打偈

之後空虛眼神回歸

季尾過蕉蕉

防守大師

嘻仲唔係我wcc Forza垃利

回眸一笑

識玩一定左擁右抱兩個芬蘭

喂大佬，欠債還錢天公地道
唔好講到鹹撚咁偉大，佢讓返個位係應份架

你會唔會諗多左

個podium好歡樂

唔讓有咩問題

第一次agger it狗

Haas研發上輸晒
等睇老麥同蕉蕉過佢就真